[幾時被消失?] 唔撐香港警察 Dislike Hong Kong Police

有意思, 但會唔會好快被消失?

推

Gchi

無限自推

可以每日將佢啲歪理decode
support!

btw有無打算開ig

個icon好正

係連登巴打整嘅圖

Push

話時話依家like賣緊幾錢個

已經唔見咗

贏咗會點架？

警隊解散定林鄭瀨屎？

仲係到喎

梗係兩樣一齊